四年一次又要教化崇韓狗

2002年南韓好撚勁呀 四強呀
你老母成個作弊國

介紹下南韓啲體育精神比崇韓狗朋友（大部分都係女性）當佢地迷緊reus，c7嘅時候再落重藥。救佢地出來吧

又世界波

通常真心去追韓星既都好憎韓國

屌那星有啲直頭去學韓文 勁on9 學下西文 法文有用好撚多啦下話

韓國=運動界渣滓